[中立區] 皇家馬德里 vs 拜仁慕尼黑

開定先
希望兩隊踢場好波

今場應該好波
反而決賽似西波

留名睇賤種蝗黑哨+暴力

中立區=聯合軍

又係thiago條撚屌

好靚仔

賤種搞乜鬼 得3個常規後衛仲要唔出不死人

皇狗讓賽

半隊副選

如果可以睇到賤種蝗收皮就好啦

我皇贏就贏撚硬架喇 睇下炒幾多球啦

isco傷左？beach都無

留黎打決賽

其實拜個陣都唔好太多

Alaba ribery兩條垃圾左路放題

lm

見到thiago就知會出事啦
分分鐘抽起佢 出rafinha打多個右邊仲好

夜子

基本上就係上場下半場個陣

皇馬果陣想點？
想入多幾粒？

Vasquez個右閘位好撚危

Kimmich

終於唔洗靠列貝利單打

劇本

好睇喎咁早入

又係KIMMICH

nice

基美治又fg

又係Kimmich , 上場首名又係佢

笑死人

我機都未開得切…

話咁快一粒

屌打

拜仁好似上左身咁

0:1

好波拜仁

Wow

曉姆斯

拉膠小家唔肯輸coner

皇點會出局
最後點都有球證幫手

唔係中立就出返去

如果呢場占士入波拜仁晉級佢洗唔洗斷腳

push
goal for bayen

牙朗

真高章

拜仁加油

唉刀疤

有冇手機link

占士好似追住摩迪件 10 號嚟咬咁

屌奶星又要睇蝗反杯
feel到拜仁準備紅一件

有洛賓就好睇

Alaba + Ribery左路真係好勁

整傷洛賓

1:1
Benzema

賓周

輕鬆追和

你一拳我一腳 幾好睇

玩撚完

又反杯

10分鐘就1:1

作用王

冇乜意思 拜仁要晉級點都要入2球

百屌成材

竟然

賓周都入你波，檢討下

後防咁漏都得

今年歐冠多數開大
睇好拜仁

一領先就縮 係咪智障

咁都走得甩抵輸啦

屌，賓J馬屌打拜仁

烏列治今日好似膠膠地

十分鐘就1:1

垃圾後防

本來都到入多粒先出線

入完呢球分分鐘自信心返曬黎

alaba marking差到

監獄馬

個龍買左好多皇馬？

監獄馬都入到就認命啦

Alaba 係到望波

係咪賓周廢得制廢事mark

有紐亞成件事會唔會唔同左

入左粒梗係個勢好keep住攻 一守就出事

拜後防垃圾到犯啲咁嚴重既錯

其實拜本身都要入多粒先有得贏 依加1-1 分別都唔大 都係要入多粒

山寨王踢慣輕鬆波，唔識mark人

其實佢傷咁耐咩？

得啖笑

有link?

劇本:拜入多粒 皇馬最後有penalty

牙朗又扮型

拜仁防守好有問題

差啲又入賓周

今場開大啦 兩邊防守都垃垃圾圾咁

利雲

球證

牙朗咁勤力做咩7丫, 快D去散步啦

好似offside 睇唔清楚

佢冇

已經收賣左

屌你球證真係自己友

賓周馬都踢到咁勁 拜仁

利

唉 變左皇馬盃

又差埋門一腳

爭啲

皇馬贏硬
訓先

聽晚睇羅馬表演

點解鐘意禁區橫傳

就咁睇拜仁踢得好好

2隊都快上快落

12M呀!!!!

James好勁

屌

嗰下橫傳 浪費晒

兩邊入完一球都係對面狂攻

賓周今場爆seed?

係推你 吹咩

摩迪訓身都踢走個波

Lewandowski
食住Navas個位

呢下勁

上場有alaba分分鐘變贏

阿朗

好撚精

柒頭

朗式過人

飛機朗

球證..皇唔會又黎黑掛 兩支西超可唔可以打好d

C7廢到

又7 look pass

用腦 唔狗衝去救波

我地阿朗又表演

牙朗好型

拜仁臨門一腳

佢係咪又no look pass

山區兒童

咁都吹

呀朗藍天

又主場雞

Nacho ready

偏到出哂面

咁快換

球証收左錢

皇馬隻哨。。。你懂的

讓個位比你攞落黎好冇 爭頂都吹

梅拿踢波定打人 咁都冇黃 撞死人咩

所以呢場根本唔洗睇，黑撚到，贏都贏得唔光彩

拜反搶速度咁慢 比好多機會鍠打反擊

馬些路係係好堅

前面5個搶摩迪波都搶唔到

馬細路第一下銀埋去應該又輸

On9衝曬上去9搶

空撚到

逼又唔係快 一個一個慢慢逼

Sule

拜仁回防好慢

利雲今年廢左咁多既

成日2打2 3打3

打新東家係咁

阿拉巴嗰邊柱成日空

勁撚廢 換左佢啦

Muller又係冇表現

梅拿差小小

刀疤佬都仲屈到

其實紐亞係咪世界盃都唔使踢？

Ribery
Muller
可惜個波太痴腳

係都唔自己射 當自己仲踢緊德甲

拜仁回得好慢

刀疤

梅拿

復操左

泰亞高包兩球都關鍵

自己射埋goal啦

咁都唔入

洛

又差D

利雲仲話第一前鋒

我都想知舉手王去咗邊

刀疤冇信心射？

呢個年紀都仲咁撚勁

失單刀

刀疤真係直得一讚

拜仁個勢似有多粒

James

哇，報恩

球球都差少少，咩事

咁都飛機

屌咁都唔入

J朗

利雲廢撚到

高華錫攻守都太少參與

攻防中間都靠摩迪一個

佢 drop 落去攞波又冇人幫佢

攻守又塞唔晒啲位

如果其他前線再 drop 落去，又 hold 唔住拜仁條防線

利雲立投名狀?

候母斯牛b

刀疤死扭唔知做乜

呢下曉姆士勁撚到

屌你老母咁都唔foul

點先可以射唔入

咁撚樣都唔入

屌，拜仁咩料丫

猁似撚哂兩隊

仲以為入

我踢都入啦

收買左

笑左

robert

皇踢歐聯真係有護法咁款

拜再唔入下半場死梗 後備全部後防中

皇基本防守幾好唔會點跟甩 有機會自己射仲好

屌利雲好過啦占士呢下度力好難就

兩回合都大量黑哨
食屎啦皇馬

華拉尼唔好以為訓就有

借用咋 仲係蝗既人

thiago都係 呢場波基本上係10打10

刀疤好尾機

今場Thiago同上場無得比

C朗有無出

thiago 好生喎

踢德甲就巴閉，出到黎隻波蘭神鋒無料到

泰亞高幾撚勁

James真係一時時

利雲好撚廢

兩次包單刀

冇人做中場派牌
刀疤一攻就俾人落腳 點踢

我地真係睇緊同一場波？

利雲真係廢

無佢包後 輸左啦

利雲廢左三四球啦

係你睇緊另一場波

利雲食屎啦

仲要兩球

梅拿仲廢 2個山寨王

你睇緊上場

Navas封得都靚既

bomb

包左兩球阿辛斯奧

係我疤達仔上位既時候

拜仁 24號防守0作用

thiago 包兩下半單刀
d 串連交哂功課都話冇料到

呢場鬥體力既波黎 兩隊跑撚到

嚇死

列貝利拍艾拉巴好癲
拜仁部署幾好

垃圾把握力

利雲廢架wo

有冇拜迷好掛住哥斯達

拜條後防用球能力大過防守能力

反cup蝗 la

夾左咁多年

皇馬邊個打緊右閘

哥狗遺物

拜太多人係中間

華斯基斯

機師

皇都係咁失中圈波

屌你老未TM

卻奧斯都係靜

皇輸晒中場

今場波算好睇

屌奶星唔加時呀

咁都唔吹??

進攻靠曬艾那巴同刀疤

入佢中路啦屌

咁都冇罰球

拜仁 俾人打反擊好易失

黑撚到癲

咁又唔洗食牌仲要比左個波皇

咁都冇foul

高華錫同卻奧斯唔知踢緊乜

摩迪又要 drop 落去協防同埋攞波

前面打死反擊三個

甘美治打咩位最好
右閘打得好出色
佢自己好似想打中場多啲 ？

痴撚線皇馬 咁都唔吹

呢球入就正

thiago 上場勁多傳失
今場改善好大
傳波冇問題，又包左asensio 2球
食左咩藥

咁又唔foul。。。

杜利素個位換jm 專守仲好

死黑鬼又想插水

摩迪走110碼來回

直接頒比皇啦屌

拜前後防勁過前邊幾件垃圾好多

占士條on9xx

Handball wor

手球又唔吹

嘩咁都冇碼

仆你個街用手

手球呀仆街球證

好黑

又黑屌啦

又唔吹

前足

四隻都係手

屌你老母蝗又係咁撚樣

假撚到

呢下應該吹啦

真係好多次啦wo

咁樣有埋動作都唔吹呀 拜狗收皮啦

宣佈蝗三連冠

手球都唔吹

痴撚線

禁區內手球唔吹

嘩 咁撚黑暗

真心黑

明黑你啦

手球喎

前足唔計

支雞成日幫蝗

唔吹得呀

笑撚到仆街

直接頒個冠軍比皇馬啦屌

4隻都係腳 邊有手球

皇馬死全家

就黎打排球扣殺都話無手球

禁區手球唔吹

做下樣都要嘅

黑撚到

好似縮晒喇喎

可唔可以公平少少

要底線球證拓柒

正常啦，你地未習慣咩？

你睇下左手

足球一定有誤判啦，你班人咪盲反

黑都仆街

手球隊

冇知一問 皇馬黑哨有乜問題

真心嗰個位底線球證唔係啱啱好睇到咩

縮曬就收係後面啦

艾簡達拉今場咁勁

咁樣冇碼

俾拖舟返入更衣室調整條中場

黑到

皇馬睇到一定要吹咩？

諗起利物浦上星期失果球12碼

皇馬黑哨預撚左

馬些路開始縮縮 但真係未縮得切，要12碼啦

施丹：全部都係我既人

皇馬盃 2015-

保送皇馬

中晒手 無得講

屌你老母牌都冇張
垃圾

先遞出黎然後話縮,玩晒啦

要12碼啦屌

咁都冇12碼

前腳嚟

點都12M啦,舉起縮

球證保皇黨有咩好講

有時間搞搞高華錫同卻奧斯

哈 皇馬真係屈撚曬機

拜仁班球員都算好老脾，咁都唔同個球證嘈

第2隊即吹十二碼

班痢狗應該最明啦

劉舜文打呵欠

三次12M 走哂

仲有利雲球嗰球好似都係12碼

皇仲有大絕offside goal 未出

仲敢嘈
因間又好似保方咁

睇到都當見唔到啦

冇 皇馬對手唔會得到十二碼

仲有任鏟唔撚嬲

屌 直接比歐聯冠軍啦不如

哇屌你老母 垃圾皇又靠黑哨3連冠
唔撚洗望喇 依到唔係好多巴狗嫁咋
我英超撚都睇唔過眼

拍左下波都唔洗吹
戇鳩
而家打籃球?

甘美治嘈多2下就食硬牌,睇到佢比球証兇

皇馬今場0牌完場

其實蝗最黑係
可吹可唔吹 既 波 係蝗犯規既唔會吹
係另一邊犯規既 通常都吹

馬細路打籃球咩屌你

睇到睇唔到有分別咩？

一早就知皇9有球證幫手
你睇下c7個on9 有咩用

選擇性失明

拜仁加油呀

快手

有冇c7左腳前場解圍gif

哈 隻腳拍到喎

又無洛賓

手球！ 屌你老母

馬些唔縮起哂四隻腳拍落去

球證馬德里

我又唔覺，有球邊線有踢中人 都冇吹
利雲嗰球睇極都唔明foul乜 我見佢爭波跟住跌低
手球嗰球應該要吹 但界內定界外睇唔清楚
仲有一球喺邊？我20分鐘先開始睇

馬些路縮起哂四隻腳

做狗真係好 上下都係腳

再守多陣，出埋casemiro 拜仁就係咁先

反鍠區

出個金身神，係人都係咁先

唔係剩係今場
係呢幾季既歐聯
蝗極少輸12碼 自己紅牌
但同時有唔少越位入波and 12碼 對家紅牌

通常球證吹蝗會鬆手d

都好清楚係界外 就算吹都唔應該12m
但咁都唔吹真係黑
唔計呢球都仲算平衡 計埋呢球真係離譜

下半場應該拜會再多啲進攻係刀疤到
收住黎踢踢咗半場

....

自爆

ON9

ON9到

賓周都入兩粒 拜狗抵輸

自殺？

本世紀最-6嘅球隊真係非呢隊賤種莫屬

假波黎

弱智

又自爆

用手都無咁柒

個龍

過左數？

嘩屌勁過米仔

吓

????????????

做乜撚野啊

懷念舉手帝

呢個真係超級大傻仔

杜利素玩鳩個龍

做乜鳩

廢到

用手就12M啦

輸禁區罰球好過啦

做mud9

on9仔ulreich

拜仁個門係咪收左錢

柯個尿返黎就入波

做咩撚野

德甲真係無得救

估唔到歐聯4強會有呢d失誤
港超都唔會有啦

賓周is god

佢無腦以為可以用手
衝到埋去先記得

屌你衰撚過手球

仲柒過謝4

半場傾掂數

太on9 訓先

真係絕世on9波黎

我賓

拜狗個龍係咪弱智

咁撚樣玩尻個龍

on9龍

賓周都入2球 拜請好好反醒

咁都得啊？

回傳用手唔係12M

回傳龍 定位呀
12碼

三連了

屌你老母，叫人仲點睇

杜利素好大問題

乜鳩

平時賓周會炒呢d波

紐亞真係upgrade到拜條防線
無左佢爭好遠

唔識踢走 呢隊野4強已經超額完成

拜好廢

利打皇點睇

多謝個廢龍, 可以早d訓

左腳清到出界，佢自己on9想落手

皇馬三連霸 劇本已寫好

歐聯4強集中力咁低

下半場龍門買咗皇馬

on9,大腳好過啦
垃圾杜利素

散撚哂啦隊波 唔洗睇了

學界龍門

好慘，佢壓力大撚到

拜仁
應該訓得

咁既錯都可以犯

無諗過後備龍咁弱智

皇贏面高啲
皇有球證

連個龍都保送蝗贏歐聯

諗住用手最後一秒先記起係回傳

又要睇垃圾鍠三連霸冇死角

吓
上年首回嗰兩個12m咩嚟？
又講上年嘅話根本羅生門嚟
vidal同不死人 我覺得兩邊都應該上半場紅牌
2球越位 但後嗰球可以當平排
拉膠og嗰球就真係越
唔覺得之前蝗有黑拜
對下體就真係黑咗球入波
今場反而嚟料 手球唔吹

話撚左拜仁個龍買左皇馬

賓周都係廢

睇佢想接 到要接果下先醒起唔接得
轉用腳都太遲

依家應該腳都震埋
一射就入

On9

個龍自己唔識大腳清波?

本身比人黑球12碼，都話仲可以追
而家自爆埋

紐亞應該會扭埋賓周再傳返個波出黎

屌你老母

嘩屌你老母拿華斯勁撚到

平時個龍踢開街場 sorry

要兩球 無啦

個隻垃圾杜利素大責任啲

2個都on9 啦
回傳果個根本都無望

不過個keeper 90% 責任la

2球

拿華斯真係低估左

差一粒

兩球 較多作客入球

無維達無洛賓無妞亞

咪係

想問紐亞係唔係收左皮? 無睇開拜聯

賓周carry

屌你老母比啲信心
有機㗎屌

我副身家.

2

K角盲眼位回龍好危險
就算有人逼我都唔覺係最好選擇

依下又冇

個龍真係千古罪人

禁區鍠玩哂啦

係成條拜後防好似未訓醒

有pen終於

拉狗

呢下點樣有

冇12m

sor睇錯

咁樣挨落去都係角球炸

回嗰個根本on9

傷左好耐

復操無耐
有跑返步
今季出唔到
世界盃選都應該係後備多
無比賽狀態

3球12碼

杜利素責任最大
但個龍處理成咁都係on9無經驗

玩pes fifa個龍都唔會咁on9

又無十二碼

幾年前有bug 先會

點解可以唔吹

呢下實冇 利雲冇球權

快啲2比2啦屌

傻9 c7

尻到想用手接

都頂左紐亞大半季

波又掂唔到
成個訓落人度阻住人追波都唔吹

又射比山區兒童

又唔想利贏R聯
又唔想呢隊黑哨賤種連續三年攞

屍朗...

本身個勢咁好, 一出場就比個龍搞死

佢返德國應該屋企都返唔到

直接頒獎會唔會好d 哂大家時間

我係個龍就唔敢返更衣室

咁輸法真係幾on9

C7

兩回合都輸on9波

係都屌回傳條友 傳到咁

朗

可以唔洗踢了 遊撚曬雲

都訓低左 不如直接用手算啦
話唔定萬里長城人牆封到

上半場蝗見球證都幫左3次, 好難再幫
換過數比對面keeper

皇馬太有運天都要注定3連歐聯

c7做打後 蝗就實贏，下下門前清

Toilsso 失左信心，而家係咁俾失波

屌你咁都12碼 ? SHORT撚左?

個龍有足夠時間衝埋去踢長波上去

用手好似最多黃牌only?

拜冇哂變法啦 傷洛賓

小禁區罰球

總之就7

回傳用手黃係最多
唔會紅
間接自由球起碼有機會撲下
而家直頭輸埋

但個波本身都比得差

本澤馬慢先有少少位淨
如果係牙朗局已經55波

今日賓周好醒神

2回合都劇本波比人反CUP

邊個位接就邊個位罰球
有冇牌就唔知 未見過人犯回傳用手

本澤馬

今晚真係當決賽睇!利記對住佢地真係唔夠踢

拜仁依家可以點換人，後備完全唔覺有咩人可以扭轉局勢

甘美治呢下離龍咁遠都會望望後面情況
頭先杜利素完全冇望就交

隔離條線同呢面真係2班波

ddg 今季試過

個龍腳震

salah mane撚爆兩閘喎

好撚怕

我覺得沙拉一個頂皇馬三個wo

sick ball
後防回傳呢啲真係好基本

集氣羅馬奇蹟奪冠

後防腳軟

所以我覺得個keeper都估唔到佢會咁回
一時唔留神

大家都有責任

屌 成隊拜仁一 d 默契都無 交波交左成 50 分鐘淨係得 2，3 次機會 出波搵唔到人 梅拿無速度 中場已經 3 個 cam 都做唔到野 後防廢過利 皇係就炒多幾球啦

牙朗走埋堆人堆到

兩隊跑到on99

相比下
拜仁控球好過祖
但把握力差過祖

好心出華拿啦

條中場唔夠皇馬黎就真
前面沙拉有改寫戰局能力
不過猁條中場傷剩三件
難搞啲
皇馬就後防無右閘

派膠空門要咩把握力

祖係輸體力

講真比着以前joe hart個類有啲腳法有啲膽嘅龍
真係直頭扭臭你

留意番 sule己經冇力 你睇下佢動作

摩迪收黃

踢完比摩迪氧气筒

拜係幾攻得 但防守真係
德甲又真係無邊隊 比拜仁入到波之後反cup到

黃姐
做下樣

入左

goallll

James !!!!
2:2

勁撚靚占士

james右腳

有價講

占士

對住今晚依兩隊後防,加埸上每個位都上到腳,salah mane...邊有位爆到,我估mane 波都控唔到

嘩靚

拜狗要入多球

james

入多球就

占

換華拿入黎啦屌

J洛

屌輸嗰球真唔抵

想睇占士鏟草架嘛

入多粒出線

睇黎我都遲好多秒下

本身手球?

OmG

占米快啲絕殺

果然係巴塞岀身

JAMES!

雙手合十等比韓國人屌

原氣彈 集比拜仁

Go 拜

James 有品

james!

james真心有品

拜畀力呀

One more for the win

屌你老母鐵沙掌

加油

皇後防廢到唔覺有防守
人又唔夠 又放生2邊傳中
乜撚野黎

贏勤力

唯一一次撐拜

one more pls bayern

如果4-4係咪12碼？

james 個樣好內疚

完場差一球個龍就

第一次見高華錫入鏡

怏換人啦屌 d人累撚到

拜入final

加時

唔會有加時12碼

拜人咁快攰

冇 拜入多粒就晉

換走TOLISSO啦
踢到唔哂信心

垃圾蝗呢兩年用來買人既錢，全部用左來買求證？

就算1:2都係加時姐

唔係出線咩。3個客入球

無
作客入球優惠拜仁入決賽

屌你個利雲快撚d做野

利雲 MULLER 走啦仆街

咩年代呀, 仲有人唔識計作客入球

拜仁 對 利記 應該幾好睇

利雲兩會合都咁廢

係喎sor自膠

利雲隱型

利雲走啦屌 比華拿頂

皇馬點樣犯規都冇事

加油啊拜

蝗馬開始殺傷戰術

有預感皇馬又驚險晉級

波已多

你而家先知？

拜 呢球好冇體精

細蚊仔睇左波無耐

拜踢走左個波

都未出金身

屌你掟多個波出黎搞事

好離譜
真係又推又踼都唔會有事

marcelo

拜對前鋒仲要刀疤carry

Muller成場係到做乜9

究竟高華錫卻奧斯做緊乜

無洛賓 有乜計？

啲球迷都幾仆街

比人黑左幾球，彼此彼此啦

對住狗，理撚得佢

無時間啦 出絕招啦
垃圾鍠

但係個個位唔踢走佢都幾大獲

拜未有紅牌算好啦

佢本身把握唔到啲機會

拜仁前場除左Ｒ７都假假地

一個梅拿 一個利雲

拜仁 換前面啦

完場前會有十二碼比皇

冇人啦

好似全職喂波比利雲咁

muller 換wagner 啦

下面完全空哂
鍠班後防發緊夢

利雲ready下年去鍠

利雲好廢

拜仁高波好廢 前面次次頂唔到咁既

拜前面個兩條撚樣 0 finishing

依到有幾多係英超撚 ？

就失啦拜 班中場跑唔撚郁

皇馬好危

人地都出 4424 啦 唔使同佢講體育精神 ga la 拜 ho ball

大把啦 我就係成功嘅例子

走前咁多開

梅拿可唔可以搵球自己射

Hi

拜仁比空位引皇馬兩閘攻上黎, 列貝幾多空位進攻

而家都出線洗咩12碼

拜好似無人換

刀疤呢下比唔到梅拿咩

拜好心逼下啦

sule 紅血

大猩猩ready

巴利同金身佬入黎啦 拜準備食屎

Bale準備完爆

行氣得番半格

gg 米路

卡c bale..
拜啲後防仆街了

留名睇拜仁絕殺 皇馬唔可以再失波 後面比咁多空位拜仁突擊

終於出金身狗

不死身出黎了

不死人入黎清場

仲唔換人 刀疤又冇氣 muller又冇料到

換人啦拜仁

本澤馬入2球都換走
留個無表現牙朗打前

杜利素走啦屌

高華錫真係隱型

下半場一出嚟 一路睇真係笑到仆街
如果上半場嗰d雞講到保送 (唔計球手球啦冇得講)
下半場拜真係黑過阿嬌 蝗狗俾個球證撚到傻

同埋呢個球證睇落係吹得鬆嗰d, 冇咩嘢都唔會吹停 講咩5050唔吹真係可以睇晒兩邊先評論

同埋唔知係咪哥狗遺產 拜d友真係好撚soft, 利雲條傻鳩跌咗咁多獲 都仲有人信佢

跑撚到勊再放跑狗

屌 金身狗

巴爾 冇了拜食麈

molamola

wagner

如果牙朗肯跑

咁呢一刻戰術作用係好啲嘅

拜係咪無人換 利雲咁廢都仲留係到

不死身出黎點玩呀

金身米路

拜冇人換？

蘇利仲要冇哂氣

屌 神救

無進攻換了

拜仁好明顯引皇馬兩閘上黎,只會防中路
應該好快2-3

金身一出

咁都救到

拿華斯

神救

差D 2:3

屌個龍勁到

仆街咁都救到

sule 踢60分鐘就無氣

仆你個街navas呢期真係痴撚線

Wagner in

呢到反鍠區黎,冇人會理你咖

咁都救到
拜出局了

keeper級數真係關鍵

2:3

cls

射得太正

準備

拿華斯勁到

未來人？

好集中

機會多過祖好多
祖上場攻幾次
就入嗰幾球

占士呢下應該入

兩邊龍差距大到

痴撚線點守架

拿華斯真係比人低估左

屌你

差d

華拿個名真係好似wenger...

鍠似頂唔到

熱狗都是on99

龍門分勝負

望撚住佢大好機會以為入硬

Zidane教波

bale快到

wagner末夠班

占士大帝快入

其實C朗有冇掂過波十次..

bale一有波我真係驚

咪燈 即刻比力射門

拜狗想唔想贏架 反擊得4條友上去

Sule 今場

朗傳波既話贏左

Zidane教波

正正常常守下都進級,洗咩踢得咁辛苦

sule完封牙朗

如果唔係個球派膠

跑得好撚慢，但落腳準到呢

Navas

未完場

加時都係皇馬世界
而家all in 可能仲好1

屌又係拿華斯啲反應

Sule追埋波

又差啲

換人味？

一陣95分鐘入球12碼又除衫

冇加時啦

Navas食左春藥

冇加時

吾皇入決賽

無人換

navas反應快撚到

跟本就無右閘

拿華斯好撚勁

點解仲唔出rafinha

刀疤下下傳地波既

加油拜仁
幫我祖報牛

唔想變西班牙杯

上場咪條on9

國王真係老了

都係無架啦

上場派膠

今場救左幾球都超靚

起碼有氣有力

小心d講野
陣間人地又話中立區反皇

拜 拜拜

輸球咁既回傳

留名等睇2:3

用拿祖算啦

?

拜仁 下年見

2-3

施丹做多d高位壓迫就岩
就岩晒拜仁

皇邊有咁易輸

佢講緊如果個龍冇派膠 1:2

兩邊都on99咁

反cup到我落街裸跑買早餐

邊句真

若然要中路簡單波
揾jm入黎啦

好好球品

漢奸james

換james ?

2:3 皇會係咁高波入禁區 然後俾人撞一下就12碼 之後反超3:3

否皇咁撚勁 肯定出線

竟然換James

插水

Pes 插水

咁多假分狗喺中立區托柒呀

要屈頭錘了

換占

假分死全家

垃圾拜，成隊都廢既咁

求下你，發得力味

其實呢球真係無需要踢出界

輸緊喎

James踢出去
比其他人會繼續去

On9仲踢走

拜gg了

點解無左高文既

25定君子

要換都係換24啦
james作用點都大過佢

廿五仔

換走25

拜仲咁老定應該有既

傷

依隻死皇狗間諜

呢個真

信唔過 James

Thiago 好不滿

傷左半隊 保定 維度 紐亞 洛賓 高文

點解唔換梅拿

傻撚左james

molamola
mo時間la

屌你muller咁多動作咁多野講

踢好啲波啦

屌你老母利雲

要高空波

一個巴一個皇

咁都唔換梅拿

最勁個堆

自己踩草頭仆街, 無必要踢出界
何況輸緊

我都不滿啦
又唔係鏟9佢自己跌
理撚得佢咩

對面黑到咁 插個水 又踢走個波 on99

換占士即係收皮 lol

利雲比人守到成個on9仔咁

自己仆街都要敵隊踢出界 蝗真係賤種

無啦 個勢無晒

球證吹鬆番拜果面d犯

差d輸

吹乜9

雖敗猶榮啦

呢家呢兩件真係好廢，慢撚到，比波又廢，企定等餵

NBA禁停大鐘咁FOUL

利雲種廢

好似無越

利對皇 利會夠打

真係

Molamola

你話呢

保送

有salah

一場過好難講

後防唔on9應該得

muller 含啦屌你廢到

絕殺皇馬啦

有熱血

光頭佬戰術智慧咁撚低 死撚緊

80分鐘後
蝗係咁拖時間
james 又on9 幫埋一齊拖

點解佢咁垃圾 但偏偏咁好運

拜狗贏 我一個月唔打丁 快啲入

我又唔覺得利輸緊

冇計拜仁啲人傷曬

佢都係鍠

幾時入波呀
唔想再見到賤種

拜仁絕殺未
係度dum波鐘

金身

拜仁前鋒好廢 出局啦

同會員james一樣咁撚on9

不死人

拜入佢

有lovren

完lu

傷咗喎navas

份未

辣殺拜仁 出局啦屌

拜真係輸自爆 個龍從此無運行

又拖 屌你老母

全隊一齊訓低拖時間啦不如

又拖時間

兩場後面都送禮

補幾耐

80分鐘後踢既時間一半都唔知有冇

不如訓到完場啦

自己拖自己時間真心on9

送禮拜

要望完球證先碌地

影帝上身

10分鐘拖左四分鐘

呢啲冇得屌啦

地球靠猁狗了

梅拿仲笑得出

廢閪拜狗邊夠吾皇踢

個個都係戲子

收撚咗錢咁

咁都拖
食咗人一拳嗰個都冇事

慢鏡撞成咁都叫拖時間

利贏歐聯我切jer呀

補10?

拜前面2件梅拿利雲 廢到嘔血

開心足球

好有運

2分鐘？ on79

攻勢咁多 但無把握力

拿華斯...